[錶撚入] 擺低你哋戴緊嘅錶(53)

各位繼續！

上個 post

[錶撚入] 擺低你哋戴緊嘅錶(52)

【注意事項】

1）避免購買行貨 Seiko / Grand Seiko，全面封殺香港代理「通城」

罪證：2019 年勾結黑警散仔協會，推出散仔協會 42 週年特別版手錶

通城作為香港代理，必定跟事件有關，做法完全係同廣大香港精工用家過唔去
Seiko HQ 作為生產商亦責無旁貸
真係要買精工，請買水貨，一蚊都唔好俾通城賺

2）買錶還買錶，最緊要唔好買 BALL

罪證：2015 年勾結黑警散仔協會，推出「警務精英特別版」手錶

3）Casio 都古古惑惑，大家自己留意

【FAQ】

1）點解貼親 Rolex 同 Panerai 都收到咁多負皮嘅？

呢度係咁，入鄉隨俗啦，大家冇惡意嘅。

2）你哋平時講嗰啲 RR 同埋 M 係咩嚟？

香港其中兩間買水貨錶價錢比較相宜，質素有一定保證嘅舖頭。
so far 冇聽過有人買到假嘢。

一間係稀有稀有 R__e R__e，另一間係 M_____z。請自己再 search。

3）咩叫 BT，咩叫 AD？

BT 即係 Boutique，品牌專門店，係錶廠公司自己開，唔係香港代理開。折頭少甚至冇折頭，但款式齊，服務好。

AD 即係 Authorised Dealer，一間錶行拎咗錶廠嘅代理權，可以賣佢啲錶。一間錶行通常唔會只係得一個品牌，一賣就賣十個八個 brand。折頭多啲，但款式冇咁多，服務同埋 sales 對個別品牌認識一定冇 BT 咁好。

各位自己揀。

4）邊度有高質皮帶推介？

擺花街 escalator 隔離有間舖專賣錶帶，請再 search。

留名一身蟻

LM

新手想入坑想買隻潛水錶返工
做普通文職 Budget 8k-10k
睇過Longines Hydro Conquest 都覺得幾型
有仲無咩牌子值得入手？

Seiko Prospex 水貨？

Oris潛水錶都幾靚

咁我更加肯定你唔會買
你太理性分析啲錶值唔值
你中意個款呀嘛，有咩值唔值姐
調返轉叫你買op36, 你會買咩？咪又係多多藉口唔買

nplm

琴日去咗搵tank solo諗住送畀呀媽，點知原來bt收起晒 間間ad都冇

Thz ching
你地平時用開咩網格價？定直接落鋪問？

有冇師兄係買咗stowa隻銅錶 有冇包膠

點會淨係睇款, 又唔係幾千萬身家 最多只係比重最高係個款, 唔通貴到100萬都買咩

同樣價錢冇買OP但我買咗GS, 如果外表喜好差唔多GS真係抵玩好多.

佢嗰度冇sbga211 慘 睇嚟都係要喺日本買水貨

終於放假11/7 12/7記得去初選

我睇網上水好似仲貴過行

是但 upload 張截帶相插旗先

上兩個post好似有
但stowa真心正

依隻點睇 之前一出買4800
我手幼戴得冇咁好睇
150mm腕圍

咁冇計啦 唔想俾錢通城 睇吓你良心值唔值幾千蚊

glycine combat sub 可以去到三千幾。
抵用。
如果仲搵到用 ETA 芯嘅就仲正

Happy Friday

To 面子巴打
23
我冇專業qualification 驚去到外國搵唔到工所以打算讀多個LLB 或者surveying degree
同埋bno holders 可以係英國讀書咁唔知搵唔搵到工不如索性拎個qualification 算

To 唔好咁低b 師兄
係呀fg 冇包袱要走就走
屋企人都提早退休

To 青瓜巴打
想買Lange 要compromise 係咪即係Glashutte
Glashutte 都唔係平好多

想買 SBGW231
或者 Spring Drive 皮款
但都預咗貴啲都要買水貨

皮定鋼

NPLM

影得好睇

垃圾fashion錶

實物仲正

200蚊內worldwode shipping

買晒兩隻

既然鐘情als就唔好搵go做代替，買咗都唔會開心

今日睇fb見精工有隻綠水鬼5024$

時間廊

bro

我麻麻地佢中間交差嗰個logo

藍店～ 通城啲姊妹公司

Sorry,我真係唔知，當我無講過

光巴度買? 幾靚呀,我都有買

直接官網買個樣係幾靚,不過下一目標想買隻iwc小王子

原來 Mandarin Oriental 個電梯大堂個鐘係 Breguet

兩千幾要個款又真係幾正

mido ocean star 600m 折左10k內
平d既揀返200m 5/6k左右

隻錶好神奇 1年前 +2s/day 依排 -2s/day....

正常既，簡單tune 下去返+就ok, 慢又真係煩d

點簡單tune....

踩完車就去投票了

好曬

琴日講起點解 City Chain 係藍店
呢度講解下發生咩事

圖係通城母公司 Stelux 的業務

點tune

Apple watch

佢應該講緊開蓋調regulator

平錶我都會搞嘅，貴嘅就唔啦 同埋有時未必係regulator問題

呢個款係新款？

貴野千祈唔好搵返代理啦

占士邦50周年版

巴打咁熱天戴皮帶踩車

呢隻錶原來已經十歲了

簡單：開蓋唔睇 timegrapher 直接撥

麻煩：望住個 timegrapher 較到 2046

要 classic look 嘛

隻bb58 一日慢7秒，拎唔拎去14樓好？

好似仲有一個月保養

請問各位宜家呢兩隻錶咩價位可以入到手?
1. IWC Mark XVIII
2. Omega Speedmaster

去到英國我一定日日踩brompton

得番一個月拎上去抹油順便校埋啦

成日聽人講14樓整崩隻錶 好驚

花我就唔怕因為自己都粗戴，成隻錶花晒已經

錶, 配件, 卡, 係咪買果刻要齊晒

今日睇啱隻錶, 臨尾去到比錢先話卡要後補 (2~3weeks)

有無巴打試過

ps. 最後無買

天氣夠涼一定踩車通勤啦
我會用鋼管RB

諗緊入唔入手

呢樣冇得驚，再好嘅師傅都有失手嘅機會，同埋聽得多奶嘢經驗係因爲奶咗嘢你都會周圍唱，整得好個個都覺得係應該唔會有人讚

巴打我同你一樣都諗緊
呢隻做緊幾錢

reduced 都停咗產幾耐下，應該得番啲二手

係~我都係諗住入二手

隻GMT 又出事

上14樓換機芯

想問吓各位巴打呢隻錶係咩牌子

換芯

老老豆豆整得好你都唔知啦

Hublot big bang

好似聽聞呢隻刁gmt成日出事?

頭幾批好似必定出事咁

又係Tudor出事嘅喂
仲諗住跟風買BB58

想入手Speedmaster 各位推介邊個model? 同埋大概咩價位?

前幾個月先上過一次

係咪淨係帶咭就夠? 未上過

唔係eta肉 要特別工具

有冇人知邊度有sarb033買？

我果隻整左2次,
第1次成日跳半格跟住拎左去整, 好似整左2個幾月(等parts)
整完返黎唔夠半年又黎料, 今次係會跳2日
今次好似話成個機芯換俾我, 唔覺唔覺又整左2個月
早幾日打黎話拎得
結果呢隻錶係整多過戴

第1次係,
第2次連卡都唔駛帶, 講電話就得
我唔想再上第3次

比max bill啲歷史吸引咗 想入手第一隻錶
但係黑色同白色都好靚 揀唔落手
麻煩比小小意見小弟thx

黑
白

兩隻買晒
其實就你個情況
黑色比較簡潔易明，我會黑色

出曬水？

RO Jumbo先係

ROO無feel

其實005定006好啲
Co-Axial又係咩嚟

006都係手上鏈

慢慢睇

簡單黎講，005 膠面較易花，但可以用膏抹得走，006 唔易花，但一花左好麻煩
005 見唔到芯，006 見到芯

btw琴日未投票嘅快啲去投啦

我5月整過一次跳2日
月頭擺低月尾拎得
到而家暫時都冇咩問題

moonwatch的確好難揀，好在我對moonwatch唔過電，反而買左隻舒密加

咁睇黎早期買係跳半日，後期d嘅跳兩日

呢個問題最抵死係佢整完果刻係ok，但過幾個月又會出事

我兩星期前放低14樓，佢話換芯，希望真係解決到

未投票就好快啲去投票喇

巴打呢隻邊度入？

006 都係手上
同埋30k 買唔到啦
加多少少

我喺新加坡某個網買
又唔是有平，而家呻笨
但早買早享受就真嘅

都想巴打去開邊間黃架 想入iwc 小王子

Stowa?
我隻stowa唔知點解錶面好痴指模
巴打有冇呢個煩惱

係幾靚 上網睇平均7000蚊到

jomashop穩唔穩陣？

想入隻BB58藍色送人做禮物，想請問有冇巴打知原裝條皮帶幾多錢？
想冬天替換吓

穩，正貨

有買過，無問題

巴打嗰時買係直送香港 定自己搵轉運？

因為免運費所以直送阿，果陣用左兩個星期，宜家唔知喇

隻錶好重
票已投

lemania 5100

見到佢揀地區嗰度寫住 taiwan, province of china
即刻想blacklist佢

剁走哂 sub dial 同日期嘅 5100

可用

一個鐘計時

記得投票

SARB033

上網睇啲評價好差話個客服唔會理你 要睇彩數幾時運黎

正常都唔會用手指掂錶面

其實佢都唔係話特別平，有啲款係香港買水貨仲平

想問咸仔邊到會平D

新手一問，想知道邊度有呢隻賣，同埋邊間錶行比較好thx

請問有無類似嘅款推介?
Coin-edged, Cathedral 針, 40-42mm
想搵Hamilton依隻發現原來已經停咗產

圖網上搵的

Rakuten 運返嚟啦

運費會唔會好貴琴日我去信和睇都要千四

應該都佔啲比例
咦其實信和有，咪信和買囉

見到隻7代咁靚，就決定買隻6代
點解6代又炒貴返😭

Thx巴打不過佢得display，擺得耐會唔會甩色

Seiko係咪唔幫襯香港行貨鋪就可以？
因為覺得seiko係幾靚，但係佢又支持黑狗

屌係喎，兩隻都係 1863 嚟，求撚其 search 見到 VIP 個爛鬼網寫自動機芯柒咗

好多貨寫即運或者 1~3 week 其實係冇現貨係倉，JOMA 買嘢真係睇彩數，有人好滿意，有人第一次買就 cut 單以後唔幫襯

有冇大個啲

有見過鬼佬整gip咁大個

呢個真，急用就唔好搵佢。總之佢有日會寄畀你啦

coin edge 加 cathedral 針嘅話 Oris big crown 啱晒你要求

因為外面冇AE coating 舊logo

confirm 水貨咪得

呢隻zenith原來係AD買都要40k咁貴
究竟40k係折左定未折

40K 係折咗，最基本嘅 tri color 唔理咩面公價係 60K 樓上

你想要幾大都有，我寧願分幾個盒。放到入夾萬

Lm

黑面白字易睇過白面黑字，不過dress watch嚟講白面感覺上較 formal

天氣實在太熱，換返條nato

舊logo真心正
可惜呢家已經無

唔好買呢隻
呢個價位一定係買 SKX007 或 SKX009

Luxury goods 好難黃

我都係已經整過一次
5月先拎返
而家又要上18/F

真唔藍都偷笑
太子XX取消左TVB瞬間看地球sponsor既 睇你點睇

18樓 好似銀行黎...

14/F 先啱

曬到全身紅曬...好痛...
同個仔玩沙...隻錶背後刻字都甩油

太陽油 痴係錶到好難洗....

行貨正價都係6500咋喎

你上jomashop應該5000買到

之前隻 bb s&g啱啱出記得好似炒過上5蚊幾, 而家有折添

臨訓前見到 jomashop 廣告
我隻咸仔賣緊 560 USD
遲買唔係平幾舊，係平兩千

唔撚係呀⋯⋯呢隻都炒，行過睇吓其他AD先！
最多遲啲先買

我覺得呢隻其實係靚，但好多人都機芯有問題，都係買藍色算

錶帶一格格入面d潤滑油跡你地會點清潔

呢隻應該係平過007/009嘅
依家007/009都上到成千八到
不過論功能同埋經典就一定skx007/009贏嘅

thx巴打因為第一次見到呢隻就一見鍾情，但我想問吓邊間錶行有推介

我見hollxxxx timexxxxx有，信和都有，邊個會好啲

潛水錶

咩size??

幾錢入

戴住其他錶先

home office 中
無聊影背脊

果啲音波清潔器有無用呢？

暖水加d梘液落去 再用軟毛牙刷刷

巴打咩價買

好鬼靚

近排啲幣異常生性，即刻想買錶...

我最近啲股票都好生性但筆錢應該會用黎買車

買車好

買車買錶都係跌錢
最緊要開心

點解39mm戴上手好似好細隻咁

雖然好多都昇 但完全唔敢入市 已經空倉左三四個月

東方星版無果粒螺絲
好過普通東方好多

呢隻都真係好靚,其實東方星同普通東方定位分別響邊,造工用料靚d?

邊度入手最抵

用321機芯moon watch出咗定價115k
7月係BT開賣
有冇巴打會買？
睇相堅靚👍🏻

好鐘意依句

都係建議買水貨

好似tbc巴打訂左？

想問吓呢隻香港有冇得買？

會靚d 東方星定位萛係佢地高級副線

係, 有排都未拎得

偽· speedy Tuesday

有無邊間推介

窮人帶精工

返第一頁望下 ching

想知大家10k-20k有咩推介
斯文款

想知如果omega de ville是否不智？
今年大學year one儲咗一排錢

有咩問題
baume & mercier baumatic 7 days 都值得推介

Cartier tank solo

用超聲波清潔幾洗，平時洗眼鏡都有用

有無邊個牌子推介

唔介意石英可以考慮買 GS 嘅水貨 sbgv245

用緊 Smartclean，冇試過其他牌子冇得比較

歷峰申請保就業計劃

* RICHEMONT ASIA PACIFIC LIMITED 歷峯亞太有限公司
40,961,064.00
1,470 人

夏天都係戴 North Flag 多

watchmaker class 開多幾班吸金啦
我報呀

同埋剛計數
Richemont 真係拎爆個補助額
證明入面做嘢嘅人真係位位 18k

我針扣皮帶想換摺扣去邊度睇好？

可以睇吓Junghans 同 Nomos

有睇max bill
但好似加小小上omega好啲

係
因為第一期一次過出 3 個月錢，每月上限 9000
所以一個人頭理論上拎到最多 27k
但最近幾次都有好多公司係人均拎多過 27k
政府話因為啲公司人數有時有調動
但政府會照出俾佢哋，公司要承諾之般填返人頭，咁就冇事

帶摺刀係身會唔會比人告

電筒都告啦，刀你話呢

買Omega錶送屎？

唔知係咪old news，各位錶友請注意

omega 新星座黑金,黑白都好靚

嘩屌真係變屎master

同人講我係內地黎既留學生, 應該會冇事

屎咇master

情操高尚

特異功能
上行啦，街邊舖邊度班粒 applied logo 返來

我幫啲錶上下鏈咁又磨到兩，三個字

d staff要親手抹屎

你地d錶帶耐左有冇試過錶帶鏍絲自己鬆左

成粒 LOGO 鏟起咗

咁又啱

J死人

正常 扭返入啲就ok

起碼都沖完水先抹掛

不過得5bar 防水果d 沖唔沖得

之前有隻負皮錶鬆過一次之後就keep住鬆
今日發現隻oris都鬆左
重要同一個位 最近錶扣個粒

掂

想問各位巴打，我睇中咗呢隻，有無ching可以俾俾意見我！
行過信和地鋪有賣4千幾，話係行貨
但問過其他鋪包括時X廊，折咗都要6、7千幾
Jp amazon 都要7千幾
佢賣咁平，真唔真？有無巴打試過

另外想問巴打有無推介邊度有精工水貨買

好型仔
新款?

我都想知！咩型號

新出咗 3 隻 41mm，3 隻色都好好 J

有Rolex OP 39mm白面影子星座系列黎
好似仲話用液態金屬

放呢隻Omega Constellation $12000
疫情關係屋企等錢洗 有興趣就幫下手
Telegram: hehehahahohohihi

Liquidmetal 講緊 bezel insert 嘅話 PO 一直都用緊

長知識了

Pish

想問急放錶邊到價高啲？
有盒有單有保行貨 都幾花下 唔想拎上行搞

有冇邊d網/鋪頭買賣二手錶比較公道

新手想問 GS啲舊錶價會唔會跌？

因為諗緊買邊隻好 唔係跌好多諗住買新

算吧啦
份禮如果短期內要送
食炒吧啦

火機係dupont?

用年去計個人會輕鬆啲

閣下VVVVVVVVVIP?

簡單講

妳嗰隻 Rolex 基本上如無意外排到停產都未必輪到妳
一係直接其他地方炒價買，一係俾 200 萬買其他錶，咁妳應該 3 個月內應該會正價買到

其他牌子就易處理好多嘅，會有折，平到幾多睇妳造化

你揀嗰隻係熱門 炒款
如果非買不可，要去水貨舖買，食炒價

sebenza 21 定31

唔食炒買唔到。講完

而家食炒仲好啦
疫情關係
好似由13跌到10
呢啲大路長期熱門款
就算真係而家食炒都唔算好貴姐
遲啲有機會升

跌到10？
講緊舊款2手咋嘛？
呢3個星期係咁升喎⋯⋯

如果你真係想買運動勞可以考慮比較容易排嘅款式，例如milgauss/explorer 2
如果唔執著買勞其他牌子都有唔少好野，例如railmaster同連登仔推薦嘅seamaster，唔使排到傻又唔使食炒價

呢隻應該唔會好似百事圈炒到咁癲

邊度睇到佢升？

百事圈都跌
15去12-13

Chris Reeve嘅做工真係一流啲tolerance 隨時緊過啲貴錶

窮到就黎要賣錶

呢啲係咩款？好正

早幾年嘅小凰子

放Tudor GMT 79830 鋼帶
十二月底買 行貨全套齊有保
跟埋原裝織帶 錶同帶都幾花下
Tg
$23500

你唔識人就唔好諗用正價會排得到。

咩model 同how much

有冇多啲Ham仔睇下

下下講勞都講錢好無癮

乖，收番埋啦

終於都係賣左隻刁買隻負皮。。

唔係第一日嘅事啦

要唔要食炒～

來來去去都係佢，抱歉

16年錶黎 跟標價有平添仲要full set 888卡冇名

都好丫
enjoy

買果陣有無好掙扎36定39？

本身有
但36條帶鬆泡泡睇到都唔開胃買39算
同埋我有隻舊精都36 唔想咁重複

俾巴打你毒到我 搞到我15 16想買你呢款
但戴開圓型嘅錶 驚唔慣

加少少都買到新，仲無花

落 BT 試下先囉
我網上買，完全冇喺街試都照買
隻錶直徑細，我戴一定 okay

利申 6 吋

呢隻抵好多
jomashop 2500 就買到
但同我用一樣芯

係啊，差在塊玻璃同磨砂面

幾花下仲放個咁嘅價

塊玻璃有咩分別？
覺得巴打隻pilot pioneer 夠特別先諗

嗰隻塊玻璃好凸岀，好厚，有種以前acrylic 嘅感覺
我嗰隻平平無奇，少curve。

去k11望下實物先啦

Grand Seiko SBGY003 Spring Drive 手動上鏈開箱評測影片

A168WEGB-1B，299買

信和買？

呢隻真係靚

舖好少擺啲錶仔出嚟，我喺啲網店買

巴打呢隻塊面係咪唔係sapphire crystal？
突咁出會唔會好易花 因為我本身都係論盡友嚟

想問下各位ching有冇買過frederique constant呢個牌子？

最近睇啱隻classics heart beat moonphase, 知唔知香港邊度買會有折／平d？

去 歐亞 問下

Mineral Crystal
唔係 Sapphire 嚟，冇咁硬
但其實都唔易花嘅

個背靚過面好多

等巴打你上手相

佢個仆街明知大把人唔鍾意支 power reserve 針就等啲貴款先收埋

真係好仆街

仆佢個臭街X2

不過七點power reserve好似已經成為搭載spring drive 機芯嘅印記
冇咗佢好似怪怪地咁

有啲款可以加
dress watch 就應該收埋啦
仲要擺響七點位歪埋一邊

大家點睇
Rolex 隻 116900 airking

食囉，要買就要食
一係唔好買

每個post都要講一次
勞力士歷史上最樣衰既作品之一

你講成個air king 糸列
定呢隻

呢隻

買左隻無戴過個膠面已經花左,到依家都唔想戴

love it or hate it
我覺得幾好睇,係夜光做得衰,錶扣衰

agger

反而覺得依隻係勞入面唔錯嘅款

我就下個月賣唔會再戴錶

講真好撚樣衰，好心就整走 369 佢啦，5 分鐘位又唔整番做 05

有冇手幼帶單紅既師兄出圖 想入

你睇下老公係咪只係鍾意勞先，如果唔係其他牌子好似omega都係好野，起碼唔使下下要你食炒價

GS心諗，肯出鋼款已經係皇恩浩蕩

洗條帶就好，千祈唔好放埋隻錶落去

上得咁快....

3月份 好似10X

一開 front page 就大大隻 ball

威院女醫生涉收病人1.9萬「帝舵」手錶 男病人答謝救命之恩

仆街做爛市，堂堂 AC 刁仔都收
咁你叫啲 MO 點呀？ 五仔， swatch 呀？ 抵罰呀

ball 呢啲自動 ignore 晒

買呢隻真係寧願買369
其實差唔多價錢

唔中意air king既人都係嫌佢太花

現代 Air King 真係唔得
以前 5500 先係好嘢

Omega換條膠帶好醒神

黑色用家

之前屋企人送
窮學生

我係見呢隻個logo同字 黃綠 先覺幾靚

ok
最緊要自己中意

既然係咁，你去馬啦

上一代靚100倍

真係幾抵喎

呢個要有 code 先做到個價
jomashop 亦差不多價錢

諗住去邊道買啊？諗住入番隻黑色

雖然唔識欣賞，但家人送就好好珍惜

Ching介唔介意講下喺邊度買？

呢間嘢上網冇咩人講過

都幾型仔呀

同綠玻璃一樣 評價都咁兩極
我鐘意佢用黃LOGO 綠字 但唔鐘意佢錶面佈局同埋D LUME太少
睇下下代會唔會改善

新手想買BB58, 想問下黑色係咪周圍都有貨架？

Chrono24 verified dealer 係咪穩陣 見到有個from HK
唔使俾運費 去唔去得過？

可以約佢面交

撳佢個seller detail睇下邊間

VIP watch and jewellery

好似係藍店嚟

Hamilton 越戰時期空軍手錶

最新呢隻唔想似 OP 又唔想似 369，最後整咗隻 369 加 flieger type b 面出嚟

尋日無聊走去ad想試bb 58 blue, 都無現貨試

佢話換左芯, 冇問到咁details
而家BB GMT有新model既機芯?

Ham仔係咪有國際保
我外國網買返嚟同香港自己買冇分別？

1987年打完仗好耐了

可能趕得切90年代初打海灣戰爭
講真美國軍隊幾時唔係打緊仗

應該話gg-w-113 specification 係越戰時期開始發行嘅錶

早排買左隻盲十 4 lines 14060m
戴左2日覺得好唔抵，特別係個鋼帶好差
諗2諗拎去換隻新Seamaster
好正

膠帶

我都想買返條膠帶玩下

1967我等緊stainless steel 版
寄左幾耐?

用 UPS 都係一星期到～
俄羅斯聯邦快遞不了🙄
我都想搵隻stainless steel帶下，唔知邊度有貨

有冇盲十既相
舊勞果d空心帶真係好令人卻步

正確選擇 賣返出去夠買兩隻seamaster

我4月買左隻錶, 7月頭買埋d parts
依家d parts到左香港了, 隻錶仲係俄羅斯

冇調月相 唔好屌

無影，但14060m d 相應該周圍都有
條帶嘅質感好似精工5 d 帶😂

依家晚晚6點後返屋企食飯，唔洗夜光了

用有淨嘅錢買左隻紫OP34 俾老婆

巴打做到嘢

巴打呢隻幾銀

2手好似4k

咁平 石英？

automatic la

邊度有

買完藍色覺得panda 色好靚

呢隻好正

gun

買啦，條膠帶做得幾靚

hktv 見到 70 平平地買咗隻燈箱仔玩下 (唔淘喇 ...)

不過白雪雪有啲悶

原廠幾錢？ 好似好貴

Zealande 好似話幾好，但個款有d 唔同

新雞

咁啱嘅 今日我都收左隻Glycine

見到Facebook 有人放omega ck2998，好似幾靚

我覺得反而咁先正

Sold

咁撚快

淘左條黑鱷魚帶，濕左都唔肉赤

你比tg我？

我都唔知，因為我買膠帶版
之前唔記得係邊度睇過，原廠剩膠帶千幾
我估連扣應該最少2500

巴打呢隻行定水？宜家GS做到幾折？

雞抵玩到爆

Hublot classic fusion

$26722一隻小王子入唔入貨好

用個洗眼鏡盒洗條錶帶先知條帶有幾污糟

Good deal

點解可以咁熱

熱到落街買外賣都成了苦差

巴打個錶架喺邊度買？
幾靚

perfect useless afternoon is a perfect afternoon

Agger

最可惜係官網無膠帶賣 呢隻我想配膠帶

carousel

我送外賣咋

等得來都落咗去買了。順便戴下錶啦
home office 了一個星期都無戴過錶乜滯

呢度巴打玩銅錶會唔會特登加速氧化隻錶
定係順其自然？
有冇靚仔銅錶J下

我係之前話20k斯文錶嘅巴打
諗過揀緊Omega deville定係Cartier tank

omega機芯好啲

Glycine唔錯，但Invicta

巴打幾錢買？

其實iwc潛水錶點解好似好少人買？

母親公司啫

暫時仲係一國兩制
invicta 又唔係習總打骰，應該無問題嘅

原廠帶嚟？
唔識分不過好靚

之前想買呢隻stowa
但手幼撚 戴唔到

有無巴打知呢隻邊度買比較抵

我都唔清楚，僅供參考
classic el primero 鋼帶是比較少
市面有啲皮面膠帶出售
咁樣夏天就唔會難受

BTW, 第一隻就識揀 el primero，識貨

真係靚到

我係美國AD 買， 8折。香港唔知

白面膠帶最靚

呢隻唔係planetocean 嚟架咩

tudor black bay chronoS&G
定係勞 exp2 大橙針 黑或白面？ 好難揀
見Tudor d 料好似好抵玩咁 又幾靚仔

今年fg 揾咗份office 工
主要 smart dressing / semi formal
想入坑買隻入門錶 鐘情黑鋼/ 深藍錶面
budget 5k-10k
本身完全冇研究
想請教咁多位巴打
Ballwatch fireman victory / tissot sea star 1000如何？
手腕比較幼

我投s&g一票

有d 心郁鋼帶,覺得今次呢隻Tudor 真係好有誠意

可以睇吓hamilton，性價比幾高

千祈唔好買撐警BALL
運動款既話上面巴打PO既Hamilton / Christopher Ward / Glycine都好多靚款揀

同問，睇過好似幾好，至少講明for Seamaster，Rubber b同Everest strap都冇。

巴打皮帶係邊度買
我都搵緊D皮帶秋季換

差不多，新加坡430坡幣連扣

唔好買垃圾波啦.

買隻咸仔 or stowa 啦

想問下邊度有stowa 賣，想帶上手試下

香港冇代理, 要直接上網買

水貨都無？

stowa 好似除咗日本有代理, 全世界都係上網買

應該唔係我

最好唔好揀 ball 啦

oris diver 65 40mm 應該都係你 budget 内

加少少望下 rado captain cook 37mm, longines legend diver 36mm

想問其實 tst montxxx買錶係咪一定係堅野？

上到行？

Ex2仲有得入咩，我見全部炒價

S&G 抵玩d ，勞要食炒不了

唔係size岩就得咩

感覺良好啲姐

收到
多謝咁多位巴打
呢啲係po頂既舖都有得試？
定係要上網買

有無巴打知呢隻邊度買抵

平就水貨鋪架啦

Montxxx

有冇人知panerai 995/998係咪專門店限定？
綠錶面好靚

日本jackroad/龜吉平好多
等疫情過後我都諗住去東京入返隻seamaster

多謝巴打推介，等我又研究吓皮面膠帶先
之前望過好幾隻唔同錶
最後都係El primero，品牌太好J
其中一間1969研發第一隻Automatic chrono錶
仲要係5hz
同埋calibre 4030

火都滾埋，Ex2都俾人炒起
要俾多成皮野真係谷鬼氣 索性撚唔買

所以我揀s&g, 勁扺玩

想買依隻，有無ching知道邊到有得買？

睇下tissot今年新出隻gentle 80, under 10k有 好多好評

有冇人戴卡地亞

會唔會唔㩒用
因為個movement 好多膠parts

經佢哋Chrono24一樣姐，頂住癮先

Seiko 5 Sport 機械手錶 SBSA027
有無巴打知香港邊度有呢隻 日文星期顯示

我隻鋼帶SEAMASTER 300M就係CHRONO24既一風, 仲跟埋膠帶, 不知幾正

負皮精 today

跟埋膠帶咁正!?

jomashop

平，不過送貨好撚耐

係呀, 我記得個陣時睇佢D圖佢話係鋼帶, 但係又擺條膠帶係度, 我諗佢會唔會FAKE鳩我其實只係膠帶, 問一問佢點知係兩條都跟, 連運費都只係$28909(張圖顯示係依加既RATE), 即係卜鎚

抵屌喎咁

隻錶返到黎, 勁靚仔, 全新一樣, 完全唔似係二手, 自此愛上CHRONO24同一風
好過受香港AD氣, 又驚俾水貨鋪水鳩你
其實只要揀到岩既賣家, 上網買錶唔係問題

咁香港錶行呢？想買行貨多啲

我無記錯的話tst K11有間專門店的

係，我排ad算，當幫個孫排

一風好多人睇，有幾隻add咗去wishlist隔幾日就畀人買咗

但chrono24 個賣家係當地錶行？

同隻錶幾耐到港？

問多句chrono24會唔會買到假野

利申:未用過chrono24同一風

真係好睇賣家誠唔誠實
我記得有巴打係第二啲賣家買嘢中過伏

係，我上次買隻tudor gmt都係，見個價都幾靚就watch住三隻，我買完之後，隔一日已經冇左另外兩隻

我幫襯開既一風就係日本，本身都有鋪頭
我買兩次都係一俾錢，兩日後就fedex送到手
假野當然有機會，睇下個賣家啲信用，如果真係怕就去返ad, 買錶始終安心最重要

明白

就係無貨試唔到上手

今日負皮

400Z

新Defy都好靚, 但當然同舊裝既dressy好唔同

我最近買左隻，估唔到都幾準，一日快一秒

我都有隻黑面金錶
我淨係識襯黑色同深藍色衫

請問你多數點襯

我呢隻係 EL primero 芯， tag heuer 殼

巴打們有冇邊度整錶信得過介紹隻錶唔係好貴steinhart黎姐，但想佢行返

Stowa新個隻？

巴打換左咩strap

前幾日落旺角信和問下仲有冇009已經冇哂貨，好彩上年買左

Stowa 新嗰隻銅 pilot 好似幾正

西褲，黑Tee，反而Casual難襯。

就係嗰隻

比你毒一毒想課金

三隻色都正

之前有錶想整search過下 啲人話黃大仙 大方錶行 幾好
留名等其他巴打 我都想知

香港水貨就唔係m 就稀有稀有

但如果想買全新 有無邊間推介

No offence but tbh 唔係好識分sub/deep sea/sea dweller 隻隻都好似冇乜分別咁

大方唔老實啦, 上次畀隻幾十年嘅chronograph錶佢抹油, 抹完搞到日曆/月相出事.

我要搵另一個師傅再搞, 今次呢個同我講上一手冇全隻錶抹, 好多地方都乾,而且日曆個位(齒輪)鬆. 因為呢個師傅有一路拆一路影相畀我睇, 我信佢.

我諗平錶+唔係複雜功能都可以試下大方嘅.
除咗佢, 仲有:
1. 樂富一嗚: 我冇試過
2. 佐敦明愛: 試過, 要翻手執因為整到冇咗second hack, 但除此之外都幾滿意, 睇佢fb post都好似算細心. 不過聽返呢度巴打講佢開價睇人開, 我自己經驗就都覺得比預期中貴少少
3. 我上面另外搵到翻手整我隻chrono嘅師傅, 對佢嘅服務/態度/技術我只能夠話100分. 不過好貴 所以我都廢事推薦

因為啲sport model都係差唔多款唔係有睇開勞唔識分好正常，係GMT會多支針叫做唔同少少，基本隻隻都一樣係撞得勁

最正係你數果幾隻都唔係上面果隻gmt

可否照講

fb search "eternity watch repair"

我自己都係求其google搵到，再碌晒佢fb d post覺得幾對路先試，同埋好似係黃（有罷工,雖然佢呢行就唔關事）

戴定頭盔先，我經驗好唔代表其他人都好。

呢位師傅我覺得真係好仔細，我隻60年錶整完而家行咗大半個月，一日誤差唔超過一秒。而且我擺低隻錶之外佢一路都有send相畀我睇進度，見到我隻錶打散晒、每粒零件咁，同埋有講隻錶咩狀態，個結構點work （可能純粹因為我呢隻複雜d先會講），整完有咩注意之類。

你預價錢可能係大方呢啲兩三倍，值唔值真係自己衡量。

我都想explorer下香港有咩師傅好，不過不幸地唔夠多錶又好彩地冇咩錶要整

我以為上面嗰隻係sub原來係gmt
真係唔識分

有冇人係CheapestNato買過野
我上個月24買 到依加都仲未到

上次問嗰個係咪都係你？

一個月好似耐咗d

係吖貪佢個free shipping 冇得追件貨去左邊

我個隻係2824亦唔係chrono 10k以內係咪樂富都可以

咁耐？

最右都幾正
幾錢到？

咁大方/樂富都得啦

想問下speedmaster錶帶呢個位要點樣拆出嚟

twogether 韓仔戴嗰隻金藍 seamaster 幾型

之前淘嘅雜嘜嚟

啱啱send咗email問 佢話係CNS WAREHOUSE
話仲要等耐小小

CNS 即係澳洲 Cairns airport?

自膠

舊裝好靚喎

如果見到呢隻triple calender我都好想要埋, 應該都係講緊3~5萬

巴打係邊到買舊裝？24chrono?

巴打幾錢係邊度入手

代用鋼帶可以睇睇strapcode

淘緊個鉗， 用普通生耳鉗搞好鬼耐

Cartier blue balloon date 定 iwc 小王子pilot (not mark) ? 新手買錶二隻都好，上手iwc好d，但blue charming 同斯文

free shipping 你預啲貨冇咗都得，德郵轉寄香港郵政

都抵玩嘅，不過嗰陣佢哋 ship 咗隻錶之後開咗個免費刻字同送粒銀活動冇我份真係激死

12k買stowa銅定nomos club好

女仔一定係le ballon bleu

Monday blue點解無得wfh

Cartier drive系列 買唔買得過？

官網價 95折，上網買平啲

Why not

我之前等左2個月

請問係咪隻 valjoux 72?

呢隻真係 el primero 迷恩物

以錶來講都是好東西
不過真係唔好攪我

講唔講得D電子運動錶?

呢排想入隻華為 GT2

valjoux 88

work form home 完畢。可以慳返啲冷氣錢

Vostok?

係啊 Amazon US再集運返黎唔算貴

24chrono睇價, 見到實物點都好d.

咩都睇d, 好多外國youtube channel後面都係賣錶, 各大網站如watchbox個類 , 香港鋪eg. vintage concept, 什至carousel同facebook二手group.

舊會員

望下先

得罪講句，見到錶面粒紅星同殘體字已經無興趣買。

好靚想問係咩嘢model number?

唔該哂巴打

Strapcode質素係好好, 不過都唔平, 我自己有隻SKX009同埋細MM, 都幫佢地換左Strapcode帶, 每條你預幾舊水, 不過真係物有所值

Zenith El Primero, 巴打個隻應該都幾VINTAGE下, 黑面配金殼真係型到震

佢粒芯基本上任何 microbrand 手上鏈計時錶都用緊(無乜得揀)。對手上鏈計時芯有興趣嘅可以搵搵

巴打, 係CAROUSELL見到有隻FULLSET $29000喎, 鋼個隻, 唔係金個隻, 好似好正咁, 去唔去馬先?

問下佢仲識唔識瞬跳先好入手
抹次油又幾千

巴打(隻手)幾粗? 想睇下carry唔carry到42mm

師兄紅巴 返office工

入唔入手pelagos好?
定係black bay fifty-eight型仔d?

梗係bb58啦

bb58

係咪要食炒bb58?
定排下隊都有?

刁邊洗食炒，除咗隻新出藍藍冇貨要等其他都大把貨

tudor唔駛驚冇貨，等下就會有

水貨好似抵玩好多

我有兩隻tudor，都係水貨，都上到行冇問題

本身都想入隻bb58
但39mm手粗載又好似差啲

rr?

一隻正大，一隻chrono24一風

港島區邊度買到？

我都算手幼6.5inch
bb58 size一流，夠薄夠貼手，但就覺得黑面既金邊指針同12點鐘粒紅點有d唔襯自己style
有諗過入藍色個隻bb58，但我已經有另一隻藍面既錶，想買其他色，所以無考慮
pelagos夠晒sharp夠晒young，但睇落就無bb58咁精緻咁elegant
兩隻都係筆直內 真係頭都痛埋

同意

一隻手一日戴得一隻，慢慢等到有折先買都唔遲

實物閃令令

quartz個隻?

yes, SBGN003

唔係真係咁舊，400Z應該係90年代尾個啲期數，一直做到2003年前都有做呢隻比較Vintage既Case design, 個時應該有Date(400Z)同Chronomaster Triple Calender(410Z).

再分別有arabic and roman numerals, 18k, SS.

如果真係好鍾意就去馬喇

但提一提買得呢d Triple Calender要有一定心機養，雖然50hr Power Reserve，但皮帶錶未必會日日帶，triple calender同個moonphase要成日都要Set過，多一個Complication又多一樣野壞, 同要搵啲比較有信譽既師父整同洗油。

宜家想買tudor gmt 或者omega moon watch

moon watch啦 百搭 唔會買錯

Tudor GMT就預要入廠換芯, 我個隻上個6月19號入, 8月頭有得拎

佢隻瞬跳耐咗會收皮架原來
我已知就係個 lateral clutch 大概用個十年八載就會跳格，即係 pause 咗再 resume 時會跳幾格
el primero 多零件又高頻
都係要悉心呵護

月相真係令人又愛又恨 其實難唔難校

pelagos好膠的

佢隻titanium唔係GS打磨得咁閃

就係想粗獷d唔想咁閃

佢呢隻只係普通full calendar, 應該就好易較

篤一下跳一日月相+日子

但佢膠過鋼錶feel

你最好望下實物先

唔緊要啦
我月頭都落咗單
嗰陣諗住可以遲下出街戴下

家下佢遲少少送到黎我都冇所謂了

屌你老母垃圾工都要返工

明你意思
pelagos個feel有似d玩具錶咁，尤其係d針，望落係有d膠膠地
呢個都係我掙扎緊地方

冷門啲可以考慮mido multifort chronometer，都係用tissot嗰隻powermatic機芯但係有天文台認證，錶面簡約之餘又有特色

不過起碼ep機芯仲喺度 點都有得整
不過最好襯佢啲NOS件用晒之前去整

我(隻手)大約165(mm)

有冇巴打6吋手
你哋係咪戴36 38size?

買完第一隻荷包已經重傷
儲多啲子彈先算，不過第時又會學連登仔諗加少少

可以諗下新個隻Defy21

我都見好多人話要拎上去再整
啲qc咁差既

係成個批次嘅機芯有問題 冇得避

呢隻得

唉，隻seamaster啲ar coating咁弱雞架，係地板滑行少少都花，諗緊好冇用polywatch磨走層coating佢好

想問下如果成日要出入溫差極大既地方對隻錶走時會唔會有影響游絲嗰啲

膠錶

想換錶帶

iwc 501005 青銅大飛

有咩選擇, 都係皮

定係尼龍都襯到

rubber 又得唔得

主要係夏天太大汗, 同埋而家武肺想洗下隻錶好似衛生d

TBC巴隻銅大飛萬年曆都係NATO帶

竟然，一係我tg你？

有冇Omega？

新手想買隻錶翻工戴下玩下先 各位清有無咩推薦？
Budget大約3k-5k

Ham

冇撚錯 首推khaki king 正裝/日常戴都咁啱
仲有黑面版 不過我覺得呢隻香檳色dial比較dressy啲

好多pilot

唉屌
成晚都真係係咁碌 chrono24 啲 GS stock
真係想買隻 Quartz

咁大癮？

我好明白, 係CHRONO24係會碌到上癮, 然後忍唔住就買左
就係因為咁我買左兩隻TUDOR

真係睇少D好
睇得多好易就會想買

你講你隻omega seamaster?

影黎睇睇

Pelagos 啦

咩錶都好金屬嗰啲parts

雖著 all black 難表我心情之百一

BTW, modular 計時芯真係好厚，隻錶成日唧出來

巴打個白色keyboard 好懷舊，係咪用緊Windows 97

我覺得機械式 keyboard 要買返呢種色先啱 feel. 可能因為我是一名廢中，有點懷舊

要白裡透黃

但係覺得又要玫瑰金先有kingsman果種
fatally elegant 既感覺
好似玫瑰帶刺咁

指定買最大聲嘅青軸

用緊 打字啪啪聲好正好實在

bezel 好似唔係ceramic 喎

自膠，我記錯左，應該係ceramic
但我上網間唔中見到bezel 有問題

佢層唔反光coating係幾易花

運動錶係外面加ar coating係搵笨柒

借問聲個盒幾錢呀？

佢舊一代用ETA芯嗰陣，仲bezel嘅夜光marker係有唔少脫落嘅情況
不過新一代已經無乜依仲問題
Touch wood粗帶咗成年有多，都無事

真心請教，正常係地板滑行唔係一定會花咩？

因為小弟都係seamaster做daily watch，係咪要小心d

我跌落地個陣隻腳頂一頂，佢只係滑行左10幾cm, 地板仲要只係纖維板, 如果錶面係純sapphire一定冇事

我有隻po正常帶左半年ar coating 已花左幾劃，不過正常燈光角度唔覺既

係, 所以可能由得佢先, 真係頂唔順先磨走佢

今日721

Pelagos 一轉自家芯個時買
冇驚艷嘅感覺
不過好襟睇
以佢嘅spec 咁嘅價錢其實真係超值
戴左幾年都未撞過錶

驚豔呢個字用得好
daily watch的話真係幾啱我心水，帶上手舒服順眼襟睇襟撞唔駛鏡住鏡住最重要

呢隻係咪陶瓷面？

是琺瑯面

有無諗吔LHD

諗過

佢針同indices有種舊化左既感覺 鐘意vintage味既應該會啱 望落去層次豐富過黑白個隻 但我就唔太好

嗰陣我都諗咗正常純白定lhd好耐
點知睇到實物，LHD 佢個index並唔係seamaster 007嗰種咁橙黃，而係乳白色，米色之類

之後就25k水貨入咗

巴打，LHD戴左手會唔會唔慣?

Pelagos其實就係tool watch，你可以睇吓Sinn，半個catalogue都係tool watch

照帶左手，舒服啲添，無咗個錶冠頂手
係校時間難少少

仆街，愈睇愈好睇好似

忍唔住訂咗 Stowa 隻銅 Pilot，要八月尾先出貨

Wa diu, 靚到癲喎
希望遲d出非限定鋼版

如果反應好我覺得佢地唔會放過呢個設計

樓上2位都係知音

同意
但係買唔起嘛

型爆正裝錶

香港買唔買到依隻 搵左好耐都無
定係已經無貨

呢排忙
冇咩為意新錶
再睇相，好正喎

好似未出

Yes
重點係2針
襯埋套靜老西真係不得了

其實2針錶點樣先知佢行快定行慢
都要隔一排先睇得出喎

巴打排左幾耐？

排左大半年咁耐

請教巴打們IWC 371604/371605點睇?

我想買隻灰面 但周圍都冇貨

想多啲野自high就lhd
red text加獨立大號碼係底

想clean, tool watch感強啲就normal ver.

No wrong choice for either one

隻ap係咩型號同難唔難買
利申新手

放棄啦你
15202黎

其實係咪大部分錶都唔會官方價買到㗎啦

係
一係貴過定價
一係水貨價6 7折

大部份有折就真，都係睇個款多唔多人爭啫

唔係三月出咩 MRG-B2000SH

JLC好多錶我都覺得好靚，仲係我最鍾意既牌子，但隻隻都6位數就真係買唔起

予定7月發售

又賣晒
等睇上手相，唔知係咪大陸芯？

龍鳳鐲

原來帶精工就是藍絲

通城真係屌你老母

唉
就算幫襯黃店都好
佢嘅業主分分鐘都係藍底紅底
盡做就係啦

想入隻 mark xviii 有無邊間鋪推介

得呢隻見得下人，但大汗人帶皮帶返工真係頂唔順
建唔建議換錶帶呢？

之前睇緊 zenith 俾我老婆過目
佢又係話粒星做乜鳩 搞到我從始心理有陰影

精工同 GS 買水貨是常識吧。

早排先係FB grp見人放一隻舊款JLC萬年曆 5萬 比人秒左

巴打.. 我老婆都係咁.. 又係屌Zenith 粒星
不過仲未減弱我對Zenith 既熱情

本身都想要返隻 el primero defy 可惜經濟不景

zenith 粒星真係無解

50k!!!

正確做法係買多隻

那有錢

為咗依個台開連登acc

紅磡碼頭嘅巴打？

仲出街

北角碼頭呀

倒轉咗啫
不用分那麼細

嗰位巴打女人手喎

萬年曆先50000咁抵玩

想買隻錶耳鉗
去到南興門口先知佢唔開

刀牙
之前影落，WFH 唔使戴錶，啲錶停晒

今次出條教學片

會唔會以為粒星就代表共產黨

白色又真係幾醒神

正

咁岩今日戴星

呢隻真係堅靚... 成隻錶最靚一定係個rotor.. 百J 不厭

好正

鍾意J 面多d, 底就El primero 再靚d

我都係 特登過去

今日重要大暑 熱到仆街

真係好熱
你有冇去過香檳大廈 果度都有生耳鉗賣好似要$5XX
我今日去埋都買唔到想買嘅嘢

太熱無去到
佢有開門就遲d先去

靚到...

我是密面派

以為佢藍色會配藍色帶

一體式設計肯定係Gerald Genta 起AP 果時首先發明，以致好多其他牌子出既一體式都難免有抄既感覺。就咁講打磨，AP都係勁一班，特別係個movement

買左部 tg 估下係咩錶打出黎既成績

2年錶粗用

一回post就中AD

之前都係
一回post轉頭啲錶鋪就出post
咁啱又係傾緊嗰隻

想要 el primero chronomaster , 但問左好多地方都冇

知唔知標咩價?

AP 機芯，錶殼都係工匠手工打磨
兩隻拍埋比較就睇到

ROO 錶榖一盤啦 機芯就好好j

citychain係咪行貨通城？
有冇巴打知道邊到有水買

藍色黎，光線問題

其實15500st 戴上手係咪唔止41mm?
同埋係咪唔係計時款就冇咁易壞？

個人認為條帶打磨最正 撚個上手就知

見過好多人都話大d, 但我去bt 撚過15500 fit 我手（應該16-16.5） 15450就細，建議你去試上手

set 錯日子

好j 但都好易壞

Heritage Gothic , 好正

巴打入手？

唔係呀
係都入 moonwatch 先

3102 易壞新既4302 會唔會好D

我覺得seamaster靚仔過moonwatch

今日負皮精

大家點睇Longines 啲手錶？

有 heritage。都幾 like

邊道仲有呢隻speedmaster
是咪只可以上chrono24 買

奧運熊貓？香港應該有舖有現貨

老老實實，而家黑面鋼圈地通拿賣出街值幾錢？

想換隻vc overseas, 新戈堆好撚抵玩
鋼，膠，皮帶有齊

有冇人對精工mod有興趣
最近整咗隻手幼版sinn

行過好多AD都冇 唉

街舖炒價幾多左右
行AD 間間都無 直頭無賣

東京奧運版？
香討以前間唔中會有人話「我喺邊個邊個日本機場正價買到呀」咁樣
但而家疫情冇人咁講啦
其實日本真係有機會有貨，你睇下網上有冇人擺出黎賣

想問下大家如果新手第一次買入邊隻好？
Tudor black bay GMT
omega moonwatch
omega seamaster熊貓
感謝大家

日本限定款我都喺AD留過電話 都話無

已經留意左chrono24一排，愈來愈貴

本地公司

vip 好似有

Seamaster>tudor gmt>moonwatch

Seamaster有好準嘅自動芯，現代技術
Tudor gmt都好但有機會有日期問題
Moonwatch玩歷史，機芯古老同手動，唔太防水，要有份玩表嘅執着先好買

我剩係買佢塊錶面同針...

改過skx009做batman

叫做識啦，當興趣玩吓

我試過換skx機芯可以手上鍊停秒
Mod 好玩之處就係鍾意點都得 唔洗太認真

好似幾過癮咁
請問師兄邊度換/幾多錢到

bezel同埋bezel insert好似百幾蚊，sapphire glass兩舊幾，strapcode錶帶四舊幾，未計改裝架生

如果係拎出去俾人換芯呢

精工NH36機芯中國賣百機蚊外國網賣三百機
我自己換的 網上有人專改精工可以上Carousell search 吓
IG #seikomods 好多靚嘢睇

可以考慮 新出個兩隻Longines

呢隻睇落好靚仔
定價又唔高

影嚟睇睇

留一留tg?

Thanks 諗緊ro定overseas好

mod 還mod, 唔好用24小時 bezel...

換steel bezel 感覺會好型

mod還mod mod到變咗第二隻錶連本身個brand都冇埋真係唔識欣賞 成件事好山寨feel

正，要忍手

(網上圖)

呢隻睇youtube實物唔靚

而且lug to lug 50mm

但moonwatch個手動透背贏曬
又唔貴，而且咁平有自制機芯計時錶

如果玩moonwatch, 我會選擇原汁原味，005

太座外公所托非人
磨殼條友都傻傻地
兩側好似用鮑魚刷磨咁
不過拉闊個畫面睇，都是呢隻錶的故事嘅一部分吧

第一隻貴表我會建議揀一隻balance啲嘅

老實講買得moonwatch都係俾佢個故事感動到，問得的話即係仲未有feel

你本身鍾唔鍾意 chronograph 先

3款都唔同類型, 但勸你唔好GMT, 見唔少人都要拿去整

Overseas 型d , 條十字帶同bezel 都夠殺，仲有個指南針金rotor

就係比背面吸引到

老實講我對佢既背後故事就無乜感動到
我係覺得隻錶望落去既感覺好順眼，幾靚

就係見唔小師兄都話要入廠整，所以都有啲卻步
唔知佢近呢批會唔會有改良

個透背係正，只要你接受到唔太準唔防水同手動，呢隻唔會買錯

手動做daily watch我覺得好攰
我點都買隻自動做daily watch 手動做second 戴先上鏈

聽講係有既，我就剛剛換左芯，今日拎返，14樓姐姐都話新芯做左改良
我覺得話曬都係第一隻自家製gmt, 我會俾機會佢既

依隻會唔會好難搵買家

已經有隻black bay 41,諗緊買air king定seamaster 300好

why not both

哪有錢

3隻都係差唔多Style
不如諗吓皮帶斯文款？

新airking我麻麻地，我會揀seamaster300m

我唔鍾意皮帶呀,比較偏好工具錶款

(54)

seamaster一票

咁買咗Seamaster先，再等Airking（聽講唔係成日有現貨）

搭巴士戴369

比大家負皮

依家oversea 都唔易，買問過幾間AD 都無

第一眼望落去以為係moon watch

LVMH 真係好著重成本控制，
時針分針同 zenith defy 一樣樣

見rr bb58 blue 16000但有瑕疵，唔知比人秒左未

唔係58 la

上網見二手 110a-b334 full set
都要16萬

我睇錯，sor

喺 fb 見唔到，介唔介意俾 link 望下

新5500v 藍面都叫到成20